{
    "1": {
        "question": "Où se dérouleront les Jeux Olympiques d'été en 2024 ?",
        "correct": "Paris",
        "a": "Tokyo",
        "b": "Londres"
    },
    "2": {
        "question": "Quel est le symbole des Jeux Olympiques de Paris 2024 ?",
        "correct": "La Tour Eiffel",
        "a": "Le Louvre",
        "b": "La Statue de la Liberté"
    },
    "3": {
        "question": "Quelle nouvelle discipline fera son apparition aux Jeux Olympiques de 2024 ?",
        "correct": "Toutes les réponses sont correctes",
        "a": "Escalade",
        "b": "Surf"
    },
    "4": {
        "question": "Quelle est la durée prévue des Jeux Olympiques de 2024 ?",
        "correct": "Deux semaines",
        "a": "Une semaine",
        "b": "Un mois"
    }, 
    "5": {
        "question": "Quel célèbre stade accueillera les épreuves d'athlétisme aux Jeux Olympiques de 2024 ?",
        "correct": "Stade de France",
        "a": "Stade Allianz Arena",
        "b": "Stade Maracanã"
    }, 
    "6": {
        "question": "Combien de médailles d'or y a-t-il à gagner lors des Jeux Olympiques de 2024 ?",
        "correct": "400",
        "a": "200",
        "b": "250"
    },
    "7": {
        "question": "Quelle est la mascotte des Jeux Olympiques de Paris 2024 ?",
        "correct": "Aimée",
        "a": "Vinicius",
        "b": "Parizo"
    },
    "8": {
        "question": "Quel sport n'est pas au programme des Jeux Olympiques de 2024 ?",
        "correct": "Rugby",
        "a": "Basket-ball",
        "b": "Tennis"
    },
    "9": {
        "question": "Quel est le slogan officiel des Jeux Olympiques de Paris 2024 ?",
        "correct": "Partageons la passion",
        "a": "Faites-nous rêver",
        "b": "Venez et voyez"
    },
    "10": {
        "question": "Combien de disciplines sportives sont au programme des Jeux Olympiques de 2024 ?",
        "correct": "33",
        "a": "37",
        "b": "29"
    },
    "11": {
        "question": "Quel est le nom du projet visant à rendre les Jeux Olympiques de Paris 2024 plus écologiques ?",
        "correct": "Green2024",
        "a": "Paris Vert",
        "b": "Objectif Carbone"
    },
    "12": {
        "question": "Quelle ville accueillera les épreuves de surf lors des Jeux Olympiques de 2024 ?",
        "correct": "Tahiti",
        "a": "Marseille",
        "b": "Biarritz"
    },
    "13": {
        "question": "Quelle est la médaille la plus lourde des Jeux Olympiques de 2024 ?",
        "correct": "Toutes les médailles ont le même poids",
        "a": "Or",
        "b": "Argent"
    },
    "14": {
        "question": "Quel est le nom du programme visant à encourager la participation des jeunes aux Jeux Olympiques de Paris 2024 ?",
        "correct": "Generation 2024",
        "a": "Jeux en herbe",
        "b": "Olympiades Jeunesse"
    },
    "15": {
        "question": "Qui a été choisi comme président du Comité d'organisation des Jeux Olympiques de Paris 2024 ?",
        "correct": "Tony Estanguet",
        "a": "Pierre de Coubertin",
        "b": "Jacques Rogge"
    },
    "16": {
        "question": "En gymnastique artistique, quelle est la hauteur réglementaire de la poutre ?",
        "correct": "10 centimètres",
        "a": "10 mètres",
        "b": "30 centimètres"
    },
    "17": {
        "question": "Dans quelle épreuve de natation les nageurs doivent-ils nager dans quatre styles différents sur des distances spécifiques ?",
        "correct": "Le relais 4x100m 4 nages",
        "a": "Le relais 4x100m nage libre",
        "b": "Cette épreuve n'existe pas. "
    }

}